點樣approach 心儀對象

係大學soc入面識到個女仔
同佢都有幾句計傾到
但真係只限幾句
有咩方法可以同佢拉近距離

唔好話靚仔就得/錢
唔係金鐘m記樣而且佢唔拜金

靚仔

有錢

如果有錢/靚仔你都無
仲有得救
同佢講你碌鳩識轉灣就得

有錢靚仔

問電話
whatsapp

幾日前WhatsApp 吹過幾句水但吹唔到落去
突然再r水吹會唔會好唐突

認真po

我都好認真
呢樣野打救到

覆左你未先

上次吹完之後都冇再msg
諗唔到點r水吹

有冇距ig先
覆下人story先囉

試下先
雖然佢唔係成日有story

你健唔健談先
傾下soc野先
再傾大家讀咩個啲
再淺入深

唔太健談
正正常常咁

驚乜
你覆完
佢想覆就會覆你
唔覆你就算

諗下你平時點識新朋友
就講點樣既野

同人唔熟又知人唔拜金

人地唔想講野都冇法

對你冇咩feel/佢有囝

一係靚仔
一係有錢
一係高
一係幽默
一係健談
一係俾佢見到你既才能
是旦中一範
一範都冇就收皮

毒撚唔好show妖人

佢冇仔

對住啲冇興趣發展既人可以好自然
對住有好感既就成日驚講錯野